【請廣傳】醫護罷工，責任在於政府

可預見聽日政府一定會將波射過去俾前線醫護，然後又話醫護唔為病人著想又盛
之後就有班藍屍配合幫手鬧醫護

所以我地要緊記：醫護罷工責任在於政府
醫護唔罷工俾壓力政府，只會令所病毒人黎曬香港，到時就唔會有足夠資源香港真正需要醫療既人

Case 1
唔罷工>唔封關>香港感染人數上升+大量病毒人黎香港搶醫療資源>香港醫療制度collapse

Case 2
罷工>封關>禁止病毒人入境>香港人絕少部分人感染>大部分香港人健康>到時仆街政府課金俾支那又好點都好，至少確保到香港人安全

Case 3
罷工>政府拒絕封關>香港感染人數上升+大量病毒人黎香港搶醫療資源>香港醫療制度collapse

再者，
香港唔封關，世界封香港
醫護唔單止救緊香港人，仲間接救緊香港商界。而家根本所有國家都當曬香港係疫區

醫護罷工係救緊香港人救緊香港

仲有，政府同醫管局大把管理層都係醫生，點解醫護罷工，你地唔推上前線？你地有無人性？政府同醫管局管理層立即上前線，唔好剩係得把口

推 and retweet

政府唔止推醫護去死，仲係推全香港人去死
由一開始班高官唔戴口罩，再到近期個個戴罩，再到近近期隻死肥豬疑似運口罩去自己屋企
擺明就係將大話蓋大話，直到最後無得隱瞞，就講：現階段唔係追究既時候

唔可以俾班狗官得逞

推

林鄭不會出席談判會議，所以會議將會取消

林鄭星期日缺席談判 引致醫護罷工

Push

twitter都要多D人講解, 見唔多tweet 解釋罷工